{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158183?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 하늘가애펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合は、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の予約のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失が発生しないよう注意しなければならず、発生した損害に対する責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙をご希望の場合は指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になるような不必要な娯楽や飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約過程で重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは一軒家型とメゾネットタイプの客室が提供され、客室内では禁煙が行われます。 また、屋外ではプールが利用でき、夏季には池プールも運営されます。 駐車も可能で、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合は、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "次の予約のお客様のために退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "次の予約のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には何か注意点がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失が発生しないよう注意しなければならず、発生した損害に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙をご希望の場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような不必要な娯楽や飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約過程で重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や予約の確定についての注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "ペンションでは一軒家型とメゾネットタイプの客室が提供されます。客室内では禁煙が行われます。"
        },
        {
            "question": "施設内で何か楽しめるものはありますか？",
            "answer": "施設内では屋外プールが利用でき、夏季には池プールも運営されます。駐車も可能で、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 706
    }
}